大家記住我哋做咗咁多嘢係為咗啲乜嘢

係為咗依三個詞

民主 法治 自由

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

伸延閱讀

啱啱同老母傾完計，關於依場運動

自由>法治>民主
不自由，毋寧死

法治（英語：rule of law），是與人治相反之概念。與法制不同，法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態[1]。法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。

政府不守法，人民不守法，香港已沒有法治了

三個原則 缺一不可
同樣重要 不可切割

如果加埋本土
係自由>本土>法治>民主

只係拎番本身有既野 全民普選

你唔可以assume個個抗爭者都係咁諗
我個人嘅價值觀主要只係自由同本土利益
民主同法治我都想要
但同前兩者抵觸嘅話
我唔會支持

但係點解我地要法治？

伸延閱讀

就算係本身應該有，都唔可以覺得理所當然咁擁有

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

所以抗爭者唔止抗爭手法唔同
仲有價值觀都少少唔同
兄弟爬山就係要包容價值觀近似嘅
唔係講到個個抗爭者都係為呢三樣嘢出嚟
at least我反送中主要唔係因為侵犯法治
而家侵犯本地人利益同我人身自由
如果淨係拉大陸人又唔會嚇走外資
即使破壞法治
我都會反，但唔會反得咁激烈
每個抗爭者都有啲minor differences
唔係個個為民主、自由、法治

當然唔會
但係長遠要令社會健康發展
三樣嘢會相平衡

世界上冇絕對嘅自由，唔應該有絕對嘅法冶（該以法達義），民主亦要建基於民智

自由要由法治同民主保護，
當然我唔可以代表其他人

民主自由法治（漏左本土文化）🤭🤭
係我自己嘅核心價值

我寫咗咁多嘢都係想大家反思自己嘅核心價值